{
  "id_query": "22408445",
  "total": 19075,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.748028,
  "origin_question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 31.142126,
      "id": "18045033",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng trả góp cho sinh viên không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không có gói trả góp dành cho sinh viên chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.485718,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.761671,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.920183,
      "id": "20258592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói hỗ trợ nào dành cho tân sinh viên không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có gói hỗ trợ nào cho sinh viên anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.904102,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.539513,
      "id": "29824430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi simh viên có áp dụng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị đủ 20 tuổi trở lên, có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe là đã có thể được hỗ trợ trả góp rồi chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.505667,
      "id": "26946058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hình như có gói trả góp 0% cho sinh viên phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói lãi suất 0% cho Sinh viên anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.904886,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.627281,
      "id": "18339048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh viên muốn mua trả góp ip 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh!Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về tên sản phẩm anh quan tâm như: Điện thoại iPhone 6 32GB,... và độ tuổi, hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.408966,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.338707,
      "id": "18719327",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Cường!Với trường hợp của anh thì sẽ tùy vào hồ sơ mà anh đang có sẽ có những gói lãi suất hỗ trợ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.310123,
      "id": "17675171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e hiên đang là sinh viên năm nhất. Sinh năm 98. E được mua trả góp không ạ? Nếu đc thì cần những gì vậy ạ? E cảm ơn.!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc em thấy chị chưa đủ tuổi trả góp chị nha. Trường hợp này bạn có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có đủ các giấy tờ làm hồ sơ giúp như vậy có được không bạn. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.224575,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.056131,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.046116,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94554,
      "id": "28091752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là góp kh đưa truoc thì lãi như thế nào Góp trong bao lâu v",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FE Credit, anh trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 911.500₫, giấy tờ cần có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh làm hồ sơ online anh nha.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.936584,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.925804,
      "id": "26864878",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi máy này hiện tại trả góp như thê nào v ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? không biết anh đưa trước kèm góp mấy tháng để em tư vấn gói góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.78046,
      "id": "22780409",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ưu đãi cho sinh viên không ạ. E muốn trả góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ưu đãi cho sinh viên chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.725142,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.631523,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.601908,
      "id": "31485318",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% qua thẻ tín dụng và áp dụng mã giảm giá thì thủ tục thế nào để chiều mình ghé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá 12/12 không áp dụng với lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.586567,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580362,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.572477,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.547949,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.519825,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.235847,
      "id": "24421735",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có áp dụng cho dùng thử máy trước rồi mua sau k ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị cần thanh toán trước sau đó mới bóc seal để thử sản phẩm được ạ, nếu chị muốn trải nghiệm trước thì chị có thể dùng máy trưng bày để trải nghiệm thử ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.218302,
      "id": "28726335",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào ac. cho e hỏi phiếu mua hàng 500k vó áp dụng cho trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ có áp dụng trả góp lãi suất thường ,không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.081146,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.058735,
      "id": "17731838",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên cho em hỏi em không biết sạc pin ip thế nào cho đúng cách quản trị viên giúp em với ạ !! em cảm ơn  qtv trước !!!!!",
      "answer": "Chào bạn !Bạn chỉ cần sạc đầy pin 100% là có thể rút cáp sử dụng nha, không cần sạc lâu hơn, và khi máy báo pin yếu là nên sạc cho máy.Hạn chế vừa dùng máy vừa sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.024471,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.018736,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.96413,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.959002,
      "id": "26315540",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) là như thế nào ạ??? Mong QTV giải thích giúp ạ...",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là chị có thẻ tín dụng ngân hàng JCB là chị thanh toán máy này sẽ được giảm 1 triệu nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.855017,
      "id": "24308119",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên có mua trả góp đuoc ko?",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe) và độ tuổi để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.829329,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.775915,
      "id": "25617038",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp 0% thì góp thế nào",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.722105,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.696518,
      "id": "26245490",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chương tình giảm giá có áp dụng cho mua thẳng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế Anh Chương trình giảm giá này chỉ áp dụng cho anh đặt hàng online thôi ạ, anh có thẻ đặt hàng sản phẩm trước cho máy bằng cách nhấp vào khung đỏ bên trên rồi anh ghé siêu thị mua máy với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69621,
      "id": "17901266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sinh viên bao nhiu tuổi đc trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Nếu là sinh viên thì phải đủ 20 và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nhé. Không biết anh có những giấy tờ nào ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.679186,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.657658,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.644,
      "id": "24504620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có áp dụng trả góp lãi suất 0% ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này không áp dụng trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.591976,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.562456,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52432,
      "id": "18383067",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.509773,
      "id": "25768312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mỗi tháng góp bao nhiêu và trong bao lâu có ưu đãi cho sinh viên khôg anh. Vui lòng trả lời qua email em nhé",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị ạ , rất tiếc bên em không hỗ trợ thông tin trả lời qua mail , chị có thể phản hồi tại ô bình luận này giúp em nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.422571,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42165,
      "id": "21590355",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế máy cũ có trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm đã qua sử dụng có áp dụng tham gia mua trả góp anh nhé. Nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm anh vui lòng thông tin cho em biết về sản phẩm và khu vực mà anh quan tâm ( tỉnh/TP, huyện/quận) để em kiểm tra sản phẩm và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.386946,
      "id": "28917947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bị cấn nhiều là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nói rõ hơn anh đọc được cụm từ này ở đâu ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381863,
      "id": "23547339",
      "field_search": "question",
      "question": "Trang Thế giơi di động cho minh hỏi vơi chương trình khuyến mại khi mua máy tặng 500k áp dụng từ khi nào? khi mình đến mua sản phẩm ngày 30/11 tại thế giới di động không được nhân viên thông báo về khuyến mại này mà mình phải mua nguyên máy bay giờ mình phải làm như thế nào để được nhận khuyến mại.",
      "answer": "Chào chị !  Khuyến mãi Phiếu mua hàng chỉ vừa được hỗ trợ vào đầu tháng 12 thôi chị nha. Chị mua máy bắt đầu từ hôm nay thì mới được nhận khuyến mãi chị nhé, còn nếu chị đã mua máy hôm qua thì sẽ không được nhận khuyến mãi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370481,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.352003,
      "id": "23598322",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi đang ký tài khoản tới bước này không có thẻ tín dụng chọn như thế nào?",
      "answer": "@Trang:Ảnh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.348581,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.328733,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.32673,
      "id": "28386987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua từ tháng 2/2018 giờ em muốn đổi sang 6s plus trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.324652,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.262568,
      "id": "26059454",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thế này thì nên áp dụng cả với trả góp thì mới tăng được doanh số chứ tgdđ. Làm ăn kiểu gì kỳ cục",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi,  mua online giá rẻ vấn áp dụng mua trả góp nhưng sẽ là trả góp có lãi suất chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232376,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.217487,
      "id": "18565634",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh viên mua trả góp có được ưu đãi gì ko ạ!",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc hiện bên em không có gói lãi suất ưu đãi giành cho sinh viên chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về độ tuổi, giấy tờ mà chị có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.145693,
      "id": "17770687",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 10-7-1997 và là sinh viên đủ 19 tuổi rồi đã được trả góp chưa chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,  Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ! Anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.109547,
      "id": "28305105",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên bạn còn bảo niêu máy như thế này",
      "answer": "Chào anh,bên em không thông tin số lượng máy còn trong kho cho anh được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.100246,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.015034,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.934105,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.913897,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90082,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.848309,
      "id": "26221393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào v",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.820276,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.801582,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779856,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.610233,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.598526,
      "id": "22591850",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh viên sinh tháng 6 năm 98 vậy có thể mua trả góp đt này đc k ad",
      "answer": "Chào chị KhánhRất tiếc thì chị vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com chị nha, tuy nếu chị hiện vẫn đang là sinh viên thì chị có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.441425,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.436586,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.414532,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411411,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi đây là chức năng gì trong ip6 plus ạ và sử dụng như thế nào ạ",
      "answer": "@Thái Thành:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.410414,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3725,
      "id": "24703288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có cmt +shk thì mua đc gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t anh mua góp được ạ , anh có thể trả trước 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.350601,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.223194,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.22022,
      "id": "26445646",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình mua trả thẳng ấy. Còn mua trả góp 0% thì như thế nào?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm trên trong khoảng thời gian 11-15/04 thì chị được hỗ trợ giảm ngày 1.000.000đ ạ, còn nếu chị mua trả góp lãi suất 0% thì bên em có hỗ trợ nhưng chị chỉ được hỗ trợ giá 7.990.000đ khi mua trả góp lãi suất 0%, thủ tục chị cần có là CMND, bằng lái xe, chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc là 50% trong 8 tháng, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.207586,
      "id": "27931974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tặng phiếu mua hàng 500.000 áp dụng vĩnh viễn hay thế nào ạ còn nếu k lấy phiếu mua hàng có trừ thẳng vào khi mua đt k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện phiếu mua hàng được áp dụng 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nhé và hiện với phiếu mua hàng này hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm chị nhé, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.206825,
      "id": "17601564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.189117,
      "id": "22647262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 1998 đã đủ trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.187843,
      "id": "28165580",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cách cài đặt Happy chick như thế nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng bấm  để tham khảo một số hướng dẫn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.184818,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.172832,
      "id": "28354355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào chị ! Không biết là chị đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.170568,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13899,
      "id": "31122661",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trả góp 0% được 12 ngày nhưng sử dụng máy không hàng lòng, e muốn trả lại máy dc không ạ? Phí thế nào add, lúc mua e đưa trc 30% tức là 2097k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang tham gia mua trả góp lãi suất 0% nếu anh có nhu cầu muốn trả lại máy cho bên em anh sẽ mấy 20% giá trị sản phẩm anh nha, phí này sẽ được trừ vào tiền trả trước anh nhé, nếu được anh giúp em mang toàn bộ sản phẩm ra siêu thị anh sẽ nhận lại được 10% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100058,
      "id": "26164232",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd, sổ hộ khẩu. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước cũng như là số tháng anh muốn góp để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069824,
      "id": "27340118",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng mua trả góp 0 đồng kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Không biết anh muốn trả trước 0đ hay trả góp 0% lãi suất vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036263,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.031418,
      "id": "22792156",
      "field_search": "question",
      "question": "Chương trình khuyến mãi góp 0% áp dụng đến ngày nào ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Chương trình  lãi suất 0% áp dụng đến hết 31.10 anh nha. Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03126,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.002537,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.942744,
      "id": "22839372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình trả góp của máy iphone 6 này thế nào nhỉ?  Trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể mua trả góp sản phẩm và trả trước 3.596.000₫(40%), góp hàng tháng 939.500₫, góp trong 6 tháng, lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit và giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.893428,
      "id": "17450194",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào vậy ạ , nếu Em không trả trc và chỉ có cmnd + blx",
      "answer": "Chào bạn Phương,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì bạn chưa làm thủ tục góp gói trả trước 0đ được mà bạn cần có thêm Hộ khẩu (có tên bạn trong hộ khẩu)  , Hóa đơn điện , đủ 20-60 tuổi nha! Bạn có đủ điều kiện mình vừa đề cập không ạ?Mong phản hồi sớm từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.835137,
      "id": "18147666",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chính sách 1 đổi 1 của apple có còn được áp dụng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại sản phẩm này vẫn được áp dụng chính sách 1 đổi 1 của Apple anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.835137,
      "id": "18084720",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mức chả chước ghi ở trên có áp dụng ở cửa hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 9.990.000₫ áp dụng cho tất cả chi nhánh siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Nếu chị quan tâm, Chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.832222,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách mua ip từ applestore như thế nào ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là thông tin bên ngoài em chưa hỗ trợ mình được anh nhé, mong anh thông cảm,Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.823246,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806928,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.781406,
      "id": "23284507",
      "field_search": "question",
      "question": "Sang tháng 12 em trả góp iphone6 32G trả trc 40% thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện qua tháng 12 chị vẫn có thể mua góp sản phẩm được chị nha , nhưng bên em chưa có thông tin khuyến mãi hay gói lãi suất 0% áp dụng trả trước 40% của công ty HomeCredit chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.771947,
      "id": "17728293",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32GB có áp dụng trả góp bằng thẻ tín dụng Vietinbank ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB anh quan  tâm bên ẹm không trợ tham gia góp qua thẻ tín dụng của các ngân hàng nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia góp với các công ty tài chính cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.769859,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.766754,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753011,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.748828,
      "id": "26783558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e sinh ngày 24/11/1999 thì trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh có thể góp được rồi ạ, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 4.37% của FeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.740376,
      "id": "28649546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp tính thế nào ah? Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73812,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.728701,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7268915,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.686609,
      "id": "20783054",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp hình thức như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có đủ giấy tờ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.678168,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662192,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.65134,
      "id": "29844500",
      "field_search": "question",
      "question": "Phát wifi cho các máy tính, điện thoại khác như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo bật  bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.649878,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.618243,
      "id": "26954790",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 6s thì chi tiết góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5269165,
      "id": "27458644",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này tình trạng mới như thế nào hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal, nguyên hộp đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520992,
      "id": "27308468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có bằng lái xe và CMND thì đáng ký trả góp tầm 6 tháng ip6 32 gb như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.247.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.515126,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.514515,
      "id": "27527456",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6690k áp dụng tới khi nào ạ",
      "answer": "Chào chị ĐôngDạ,  giá sốc online 6.690.000đ áp dụng đến 31.05 chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng sớm tránh khuyến mãi kết thúc sớm ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.50576,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501117,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.482739,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.439244,
      "id": "23490227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh tháng 1 năm 98 thì có được vay trả góp iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa đủ 20 tuổi nên anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được anh nha. Anh vui lòng đợi đủ 20 tuổi thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp sản phẩm được anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.40773,
      "id": "21734266",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại này mà em còn thiếu 2tr muốn mua trả góp thì tiền lời thế nào ạ , em định khoảng tháng sau trả",
      "answer": "Chào anh ThanhHiện không hỗ trợ góp trong 2 tháng ạ. Thấp nhất là 6 tháng ạ. Em nghĩ anh nên đợi khi nào đủ tiền rồi mua trả thẳng luôn sẽ tiện lợi hơn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.407294,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.394713,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.384193,
      "id": "22265728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng góp 0% cho gói của hd saison hk ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Hiện em bên Online không có thông tin về gói trả góp bên HD SaiGon có hỗ trợ góp lãi suất 0% hay không ạ, mong anh thông cảm, anh có thể đặt hàng trước sau đó anh ghé siêu thị gần nhất công ty tài chính kiểm tra gói trả góp cho anh cụ thể đến anh nhé!Rất xin lỗi đến anh vì sự bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.364061,
      "id": "24288637",
      "field_search": "question",
      "question": "có chuong trinh gi gop cho sinh viên không",
      "answer": "Chào bạnHiện nếu bạn là sinh viên và đủ 18 tuổi cả ngày tháng năm sinh thì bạn có thể tham gia gói lãi suất sinh viên với giấy tờ CMND, Bằng Lái Xe HOẶC Hộ Khẩu với khoản vay chỉ dưới 9 triệu bạn nhé. Bạn xin vui lòng cho mình xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để mình có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với bạn ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363984,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36377,
      "id": "24924463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp con ip6 này như thế nào ac. Và trả tc bn tiền   ạ. Mong phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thành,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.356405,
      "id": "23776193",
      "field_search": "question",
      "question": "Như c đã hỏi bên trên thì CMND + BLX có được trả góp ls 0% ko e ? Mua ĐMX hay TGDD thì áp dụng all các trg hợp (mua - đổi trả ) là như nhau phải ko e ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , sản phẩm Iphone 6 32GB Gold có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.33893,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.333098,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.287913,
      "id": "21747785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Iphones 6 này có cho mua trả góp ko ạ? trả góp lãi suất bao nhiêu % ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả góp đó chị. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.247221,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 iphone 6 thì hình thức trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị Hà,Chị muốn mua trả góp thì bên em có hỗ trợ làm hồ sơ qua điện thoại, duyệt thành công ra siêu thị đối chiều giấy tờ và nhận sản phẩm. Hoặc chị mang trực tiếp hồ sơ ra siêu thị để làm. Chị có thể thông tin thêm các hồ sơ chị đang có, mức trả trước để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245547,
      "id": "27631089",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này là từng phần như thế nào ạ ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ em vẫn chưa hiểu ý mình lắm ạ. Anh vui lòng cho biết thêm chi tiết bên em sẽ hỗ trợ mình nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.238186,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.230603,
      "id": "17568974",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 19 tuổi thì đủ trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện chị chưa đủ tuổi để làm thủ tục góp online nhưng chị có thể mang giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ra siêu thị để làm  thủ tục góp khi máy về hàng đó ạ! Chị nên đặt cọc trước đi nhé! Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.197104,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.185865,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1735325,
      "id": "24552266",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi mã iPhone CH/A là phiên bản dành cho nước nào vậy",
      "answer": "Chào chị Thảo,Iphone có mã CH/A là được phân phối ở thị trường Trung QUốc chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1659565,
      "id": "21789806",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh Viên năm nhất 18tuổi muốn mua trả góp ip6 có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại anh vẫn chưa đủ tuổi để được hỗ trợ trả góp anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể nhờ người thân có tuổi là từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ đứng tên trả góp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152923,
      "id": "28966356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn mua iphone6 32g.trả góp trả trc 2tr.mà e muốn trả trong vòng 2 tháng.thì như thế nào ah",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi mua trả góp trên hợp đồng tối thiểu chị góp phải trong 3 tháng trở lên, nhưng trong 2 tháng thì chị có thể thanh lý sớm hợp đồng, tuỳ vào thủ tục mà chị có thì chị được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140982,
      "id": "19814528",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này xuất sứ từ nước nào và ngày kích hoạt máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy J/A là của thị trường Nhật Bản, còn với số IMEI này thì mình kiểm tra được là máy iPhone 6 chính hãng đã hết thời hạn bảo hành nên không có thông tin ngày kích hoạt cho bạn được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140148,
      "id": "23322044",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua 1 máy iphone 6 thi làm như thế nào và trả góp tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đang có chương trình khuyến mại mua online giá rẻ với giá là 8.490.000đ và anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để có thể đặt hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.138884,
      "id": "28472823",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125618,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}